[集思廣益]一人一個idea畀試當真拍

瑞和之亂
修哥=宇清
豪哥=世清
賢哥=蓋清
locker=鋼gum

唔好拍膊頭續集 - 唔好放針

叫佢地拍係巴士放針插Jessica

公民街站的一天

翻拍紅樓夢想

豪哥扮蓋青
Jessica 扮yoyo

踢波幫人地護空門 入更衣室俾人打到仆街

大享=修哥
王笑健=豪哥
六日子=賢哥
派膠子=locker

呢件咩事 未聽過

locker訓醒記錯自己真係一個locker
企係街度唔郁

給我打，把他往死裡打

拍av

觀塘的針與肉

試放針？

呢個上集
下集 試淋肉

修豪賢三個同Jessica 4p

屌你老母拉

車曼互屌

修哥=明叔
豪哥=熊餅
賢哥=ddd
locker=港父

可以拍勁撚多集

搭巴士俾人飛站 決定放針
路過清真寺 選擇淋牛肉

許腎同Jessica 翻拍
冇一百萬人睇
我裸跑

木耳/基爾/賤種自爆記

冇傑西卡搵鬼睇 唔怪之得熱時越做越差
你啲橋差到

尊重女性啦

你意思係港父似低能？

我選擇block你

testing video_locker

玩屎水 無乜野

修哥(游學修) 修哥(石修) 修哥(胡楓)
修哥=修哥
修哥=修哥
修哥=修哥

死火

修哥=陳官勉
豪哥=焦狗
賢哥=焦焦
locker=凍狗
Jessica=B打

唔止似咁簡單

見到呢個post諗起當年高登波台出征感情台

咁唔拍啦咁少事 正常人都會瀨

邊個做N賓

真係有d似許

唔似

故事喺米國 你點撚樣出現呀？懵能

拍套lunch 哥嘅偽記錄片囉

唔準你侮辱許賢

但可以侮辱jessica

波C大戰都夠佢地拍幾輯

岩岩打邊爐,Jessica唔知做乜買辣底
算la,locker照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
腎仔猛係度話Locker渣渣渣
對話:
腎:渣ga
Locker:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
腎:乜咁渣ga
Locker: ---->忍緊
腎:惺咁渣ga
Locker:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住腎仔惡過Locker
仲想打Locker,屌
Locker韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,Jessica同Locker講+滾水比佢繼續食
佢話唔要,
之後條仆街又嘈
腎:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
Jessica幫口話講笑
Locker又忍唔9住
Locker:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住腎仔又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
Locker又同腎講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

豪=奇雲道爾
腎=祖赫特

推

班乞衣mon緊po攞料

Jessica=B打

修哥=焦哥

豪哥=凍哥

許賢=Do哥

4P, locker揸機。

清真寺好似係豬肉

N賓呢期仲有冇喺九巴度放針

呢期就冇啦

即係上一期有